[{"question": "https://www.zhihu.com/question/265615441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265615441/answer/392103663", "content": "\n\u4f60\u5728\u300c\u5927\u626b\u9664\u300d\u4e2d\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u610f\u5916\u7684\u60ca\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285414258/answer/443473953", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u53cc\u65b9\u6253\u51fa\u7f55\u89c1\u5927\u6bd4\u5206\uff0c\u6cd5\u56fd 4:2 \u6218\u80dc\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u593a\u5f97\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/428304690", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285353546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285353546/answer/443374250", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u963f\u4fee\u7f57\u300b\u5168\u4f53\u6295\u8d44\u65b9\u51b3\u5b9a\u64a4\u6863\u505c\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285414258/answer/443459230", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u53cc\u65b9\u6253\u51fa\u7f55\u89c1\u5927\u6bd4\u5206\uff0c\u6cd5\u56fd 4:2 \u6218\u80dc\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u593a\u5f97\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285353546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285353546/answer/443327691", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u963f\u4fee\u7f57\u300b\u5168\u4f53\u6295\u8d44\u65b9\u51b3\u5b9a\u64a4\u6863\u505c\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285353546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285353546/answer/443155679", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u963f\u4fee\u7f57\u300b\u5168\u4f53\u6295\u8d44\u65b9\u51b3\u5b9a\u64a4\u6863\u505c\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47115084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47115084/answer/443511881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u79d1\u5b66\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30202362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30202362/answer/427377191", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u70df\u9152\u5f88\u5c11\u51fa\u53e3\uff1f\u662f\u56e0\u4e3a\u5305\u88c5\u4e0d\u56fd\u9645\u5316\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285414258/answer/443449376", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u53cc\u65b9\u6253\u51fa\u7f55\u89c1\u5927\u6bd4\u5206\uff0c\u6cd5\u56fd 4:2 \u6218\u80dc\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u593a\u5f97\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275114306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275114306/answer/443307343", "content": "\n\u4e0d\u5316\u5986\u5c31\u5f88\u597d\u770b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285353546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285353546/answer/443211870", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u963f\u4fee\u7f57\u300b\u5168\u4f53\u6295\u8d44\u65b9\u51b3\u5b9a\u64a4\u6863\u505c\u6620\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274851168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274851168/answer/442930046", "content": "\n\u4f60\u5728\u661f\u5df4\u514b\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285414258/answer/443456841", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u53cc\u65b9\u6253\u51fa\u7f55\u89c1\u5927\u6bd4\u5206\uff0c\u6cd5\u56fd 4:2 \u6218\u80dc\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u593a\u5f97\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40926900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40926900/answer/443196719", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6bd4\u5176\u4ed6\u4e16\u754c\u6027\u57ce\u5e02\u5dee\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268021660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268021660/answer/390218960", "content": "\n\u732b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u70b9\u4e5f\u4e0d\u6015\u86c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278878815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278878815/answer/443171957", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6296\u97f3\u8d26\u53f7 \u6e29\u5a49 \u88ab\u5c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284455334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284455334/answer/442741890", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u8f9f\u8c23\u5982\u6b64\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/442849898", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269994901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269994901/answer/442925116", "content": "\n\u674e\u8881\u6770\u6b4c\u66f2\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u662f\u5426\u5b58\u5728\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/442520524", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285414258/answer/443511707", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u53cc\u65b9\u6253\u51fa\u7f55\u89c1\u5927\u6bd4\u5206\uff0c\u6cd5\u56fd 4:2 \u6218\u80dc\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u593a\u5f97\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280109493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280109493/answer/416956193", "content": "\n\u4eba\u9700\u8981\u6e05\u7406\u809a\u8110\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/442748038", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278925395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278925395/answer/441123422", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8fc7\u763e\u7684\u603c\u4eba\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267121339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267121339/answer/441850810", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u6587\u5b66\u4e66\u5e94\u8be5\u5c11\u770b\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22867272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22867272/answer/442012710", "content": "\n\u5982\u4f55\u53d8\u5f97\u4f1a\u804a\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285330584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285330584/answer/443129270", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u90aa\u4e0d\u538b\u6b63\u300b\u4e2d\u5f71\u8bc4\u4eba\u9e66\u9e49\u53f2\u822a\u9970\u6f14\u7684\u5f71\u8bc4\u4eba\u6f58\u60a6\u7136\u6f58\u516c\u516c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268161509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268161509/answer/442934067", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u8881\u6770\u7684\u6b4c\u66f2\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47080172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47080172/answer/441850749", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\u5317\u5927\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285414258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285414258/answer/443450920", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u51b3\u8d5b\u53cc\u65b9\u6253\u51fa\u7f55\u89c1\u5927\u6bd4\u5206\uff0c\u6cd5\u56fd 4:2 \u6218\u80dc\u514b\u7f57\u5730\u4e9a\u593a\u5f97\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284913100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284913100/answer/442813450", "content": "\nNBA\u73b0\u5f79\u7403\u5458\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u7403\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271634898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271634898/answer/442741528", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u7684\u5bf9\u4f60\u6700\u5177\u51b2\u51fb\u529b\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20637011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20637011/answer/442383954", "content": "\n\u5927\u5bb6\u88f8\u8f9e\u4e4b\u540e\u7684\u7a7a\u7a97\u671f\u90fd\u591a\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59570198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59570198/answer/442482970", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19711169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19711169/answer/440994792", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u8a79\u59c6\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281353979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281353979/answer/442583001", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6881\u671d\u4f1f\u548c\u5468\u8fc5\u7684\u6f14\u6280\uff0c\u5f88\u591a\u4eba\u8bf4\u6881\u671d\u4f1f\u9760\u5929\u8d4b\uff0c\u5218\u5fb7\u534e\u9760\u5b66\u9662\u6d3e\u52aa\u529b\uff0c\u5468\u8fc5\u9760\u5929\u8d4b\uff0c\u7ae0\u5b50\u6021\u9760\u5b66\u9662\u6d3e\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66286853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66286853/answer/441594996", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5982\u4eca\u201c\u4e07\u7269\u7686\u53ef\u5a18\u5316\u201d\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/442668052", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/442164836", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56101818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56101818/answer/442604661", "content": "\n\u52a8\u7269\u4f1a\u6709\u5c34\u5c2c\u7684\u60c5\u7eea\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/442256533", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/437805878", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28629301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28629301/answer/432294682", "content": "\n\u534e\u4e3a\u52a0\u73ed\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/441167369", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/439634326", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/437735506", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280464652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280464652/answer/426853317", "content": "\n2018 \u5c4a\u9ad8\u8003\u6bd5\u4e1a\u751f\u4e70\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20011323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20011323/answer/437488083", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u767e\u5ea6\u662f\u5bb6\u7f3a\u5fb7\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279637455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279637455/answer/437234424", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6613\u4ee3\u7406minecraft\u540e\u51c9\u7684\u8fd9\u4e48\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269644230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269644230/answer/434444736", "content": "\n\u5de5\u7a0b\u5e08\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5371\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24850687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24850687/answer/432751349", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u9f99\u771f\u7684\u5b58\u5728\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20684658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20684658/answer/426225635", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ea6\u5f53\u52b3\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u90e8\u5206\u987e\u5ba2\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/415270495", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51903374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51903374/answer/429609549", "content": "\n\u4e24\u4e2a\u6708\u5185\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u51cf\u8102\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/414830965", "content": "\n\u5973\u5927\u5b66\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275556885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275556885/answer/403905847", "content": "\n\u7537\u6027\u5982\u4f55\u8131\u79bb\u9893\u5e9f \u53d8\u5f97\u79ef\u6781\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280583232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280583232/answer/415236149", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8c\u624b\u73ab\u7470\u5728\u7eaa\u5ff5Beyond\u6f14\u51fa\u65f6\u88ab\u89c2\u4f17\u9ad8\u58f0\u9a71\u8d76\u4e0b\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/400839504", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6216\u8005\u73b0\u4ee3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277096650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277096650/answer/391373756", "content": "\n\u5965\u7279\u66fc\u8fd9\u7c7b\u89c6\u9891\u9002\u5408\u513f\u7ae5\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60502641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60502641/answer/374919517", "content": "\n2017\u5e74\uff0c\u516c\u52a1\u5458\u771f\u5b9e\u5f85\u9047\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263824222/answer/352414002", "content": "\n\u4f60\u548c\u5bfc\u5e08\u4e4b\u95f4\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20490485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20490485/answer/206028659", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90ed\u5fb7\u7eb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30914695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30914695/answer/50303000", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u7537\u751f\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u6837\u8ffd\u559c\u6b22\u7684\u5973\u5b69\uff1f\n"}]